點解我見人可以每日戴con都咁精神 求解

自己會戴完好疲倦
番工已經眼訓 仲戴con好辛苦
但戴眼鏡會變左薯仔
Day con都好缺氧既感覺
眼藥水係滴完個一陣唔乾 治標唔治本
你地係咪咁

做激光算啦

你用邊個牌子呀 貴野真係好啲架

我覺得戴con睇mon上面d字好似focus唔到咁
轉過幾個視光師配出來都係咁
有無人同我一樣？

另外覺得乾既話
試下月con只係用兩星期
我覺得舒服過day con

Acuvue moist

做激光都有機會再有近視
依家唔考慮住
成日玩手機 遲早都深

人工淚液

唔戴con無咁薯咁得未

滴一次Keep到幾耐

我用coopervision 試過朝早八點戴到夜晚三四點都冇事 day con

你係咪唔夠瞓

但每日要洗con 洗唔好會唔舒服
平時放工已經好攰
又要買洗con水 浸con 定期換con盒
又要多一筆開支 感覺day con抵玩d

用Day con衛生d

凌晨3、4點都唔乾？唔洗滴眼藥水？
我試過朝早撐到到夜晚10點
但其實6點已經開始唔舒服
acuvue 戴到好攰 夜晚係巴士戴住訓左半個鐘
隻con已經掉左地下 搵唔到 可能太乾

以前一帶就帶十幾個鐘
最長試過通宵三十幾個鐘...

開頭帶one day
試過one day acuvue moist
日本嘅SEED 1DAY PURE ASTIGMATISM

後來覺得太貴 轉帶2 weeks
Acuvue oasys

之後帶月con
Biomedics toric
Freshkon N-hance Toric

除咗Biomedics之外我覺得全部都幾舒服 夠濕潤

不過之前做咗矯視依家唔洗帶了

con應該對唔正眼球
一開頭戴可能太moist移位個陣都focus唔到
係開始乾就會固定到

試下第2隻
之前用acuvue又係乾到兩個鐘就頂唔住

你係激光矯視？
無再復發？

戴con長期戴真心好貴
唔明點解可以每日化妝戴con
雖然戴眼鏡化妝真心7

聽講有隻acuvue 有隻好貴
但唔捨得長期咁戴

博士倫好平 我未試過 係咪仲乾過acuvue

唔洗呀 我本來都好懶 從來都唔滴㗎
佢貴 但係真係舒服啲

千其唔好試博士倫
你除咗moist 係咪未戴過其他？
可以試下cooper vision clariti

我讀書嗰陣由朝早六點戴到十二點幾已經眼乾/澀
依家年紀大
戴耐咗仲會眼紅

所以我寧願帶眼鏡做薯仔 起碼自己舒服
出街先會化妝帶con扮靚

平時大部分時間戴眼鏡？

可能真係戴到頂唔順
你係長期日日戴？

試下dailies total 1 幾好用

微笑矯視 有興趣可起底睇吓個post

我都唔想日日戴con
但戴眼鏡柒咗二百倍

試下先

係
之後啲人就會話帶咗con(化咗妝) 同眼鏡薯仔look差勁遠

本身戴開Acuvue 2week
想慳錢 轉左博士倫月con 乾到仆街 眼紅又痛
抖左幾個月無戴con先戴返acuvue
唉識人戴博士倫都無野 但我唔得
one day 會好過2week
如果你one day 都唔得 唔好亂轉
唔好等feel到乾先滴眼藥水 同埋可以嘅話就慢慢眨眼 打下喊路
個排成日都好乾嘅話可能要停戴一陣？

利申之前返office 長期戴con

用咗五年月con，試過博xx day con， 都冇月con咁舒服， 係咪我問題

真心好怕呢種差異
就想一係日日都戴con一係就眼鏡
但又真係未試過戴con持續超過一星期
成日眼攰真係日日戴con搞唔惦

聽講厚d會水潤d舒服d
但保養要好好 懶一陣都唔得

戴緊Clalen one day 透明con幾舒服
Colour con 嘅話戴緊one day acuvue define 都頂到10個鐘

試過出街戴一到下午5、6點 一路行一路打喊路
明明唔眼訓打喊露都打到攰

D人通頂戴con都無事

戴咗十幾年con 都係用acuvue oasis 2weeks
強烈推介洗con用ao sept
唔洗搓咩都唔洗理就咁放入去佢就會自己清潔
仲可以睇到啲泡泡感覺勁乾淨

以前我戴acuvue moist日con 戴幾個鐘就覺得乾 得閒要滴下眼藥水 但其實滴眼藥水多會令隻眼依賴左眼藥水 慢慢唔識分泌淚水 搭車訓教一開眼隻con會乾到想掉出嚟
一年前倒轉左戴acuvue oasys日con 價錢係貴啲 但真係好舒服 無咁易乾 帶十幾個鐘都唔洗滴眼藥水 戴住訓完都無事 真心推介oasys

同樓主戴同一款con
咁啱我而家戴咗3個鐘，都覺得好攰好眼瞓
戴親con都好易攰，點解會咁
平時都好易乾，以為係我問題添

已經避開博士倫
諗住acuvue 仲要moist一定無死
戴耐左就知真係唔貴都唔岩自己
我戴2 week都乾 一定挨唔到十幾個鐘
認真諗住轉下 但兩隻眼度數唔同真係好q貴
一買要2盒起跳

獅王有隻橙色盒,類以叫CON輔助液
滴落CON到再戴, 會舒服啲, 同埋減少角蛋白
另外眼藥水唔好用一支一個月果種, 用每日即棄人工淚液, 冇咁多防腐劑

但我之前驗眼買con 嗰陣 個視光師比咗兩隻牌子我試，話咩弧度唔同

日日都戴 用緊最廢嘅博士倫

樓主係咪成日唔夠訓 我唔夠訓既時候 第二朝就會咁 特別乾

試下轉其他牌子，好多因素令眼乾

係咪孤度唔岩，靚既con，正常唔應該移位

acuvue 2星期con
長期當3星期con 大約日帶14 15個鍾 dayoff個日or唔洗上堂出街唔帶
帶左2年感覺還好 有時帶住訓2 3個鍾都未盲